一人一個中學遺憾

食唔到學生妹，身邊朋友食女食生菜咁

1. 錯過左一個男同學

2. 冇得打波

點錯過法

中學冇拍過拖

為左另一個唔鍾意我既人 傷左佢既心
其實自己個陣都鍾意佢
但執著於個個得唔到既人

當買個教訓啦，珍惜當下擁有

冇表白

表白只係一個過程

毒男校

係咪同異性溝通有問題

全男校，無女

屌唔到女神
不過抱同孭到佢 都叫無咁遺憾

冇拍過拖，冇喺中學時候有過甜蜜回憶

揀錯科>人生已經輸比好多人

比個垃圾教畜屈鳩我偷嘢
後悔冇當場打到佢仆街

咪無拍拖

真係遺憾

我試過反抗，最後咪又係要對唔住

同你一樣
我中學讀chem+bafs
依架讀engine 好後悔冇讀phy
其他開心回憶都有

我都係

男校轉入男女校，頭一個月就同隔離位個女同學拍拖，之後年幾慢慢同班花熟咗，但因為已經有女朋友所以只可以做好朋友